係咪所有倉鼠都係咁

佢好鐘意上去屋仔柯屎
仲有呢啲咩泥

毛

打完飛機 甩左d 鳩毛

認真問，黃黃地個啲係咩

尿掛 你養小露寶？污糟開
定係幼鼠？
其他鼠通常都鍾意乾淨